有冇試過celebrity crush? 點先停到?

我差唔多成個星期冇晒個人嘅上癮行為
唔係刻意戒
而係冇心機

前幾日睇咗某套劇
好沉迷其中一個cast嘅表現
google完知道佢係傳統嘅演藝學徒
讀書同出道嗰陣攞過獎
所以想揾有佢嘅演出嚟睇

但係比想像中難 因為佢係德國人
睇theatre要親身去
買tv show/film 嘅話都冇字幕
只得沉佢嗰套劇有翻譯 因為係public network 同有政府贊助

呢幾日我晒好多時間Google佢
點先可以停

幾多歲人啊

唔好咁痴線啦